真正黑警投訴機制

黑警軍裝：你可以投訴（唔俾編號、轉身離開）
黑警PR：你有相關警員編號，就可以投訴

自製委任證，家明